[user]
    name = Timmy Douglas
    email = mail@timmydouglas.com

[sendemail]
    smtpencryption = ssl
    smtpserver = smtp.migadu.com
    smtpuser = mail@timmydouglas.com
    smtpserverport = 465

[alias]
    c = commit
    co = checkout
    b = branch
    s = status
    p = push
    l = log --graph --oneline
    cof = !git for-each-ref --format='%(refname:short)' refs/heads | fzf | xargs git checkout
    pom = pull origin master
    cam = commit -a -m fix
    rbi = rebase --interactive @{upstream}
    log-graph = log --graph --all  --decorate --oneline
    log-my-week = !git log --author $(git config user.email) --since "1 week ago"
    uncommit = reset --soft HEAD~1
    cleanout = !git clean -df && git checkout -- .
    ours   = !"f() { git checkout --ours $@ && git add $@; }; f"
    theirs = !"f() { git checkout --theirs $@ && git add $@; }; f"
    publish = "!git push -u origin $(git branch-name)"
    unpublish = "!git push origin :$(git branch-name)"    
    branches = branch -a
    stashes = stash list
    tags = tag -n1 --list
